Sai Jacob Kelt ettekutsutud ja temale protocolli otsus  № 68 all etteloetud. ei olnud mite otsusega rahul ja palus opuse lehte wälja lubati ärakiri wälja.
Eesistuja Johann Waks XXX
Kohtumees Jaan Salomon XXX
do Juhann Wasser [allkiri]
Kirjutaja M. Bergmann [allkiri]
